# Transcript of Pepper&Carrot Episode 26 [el]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Tίτλος|1|False|Επεισόδιο 26: Τα Βιβλία είναι Υπέροχα

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπερούλα|1|False|ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΡΟΧΑ!
Πιπερούλα|3|False|ΕΙΝΑΙ ΚΑΘΑΡΟ ΔΙΑΜΑΝΤΙ!
Πιπερούλα|2|True|ΑΥΤΟ ΤΟ ΣΠΑΝΙΟ ΒΙΒΛΙΟ ΕΧΕΙ ΤΙΣ ΣΗΜΕΙΩΣΕΙΣ ΕΝΟΣ ΕΜΠΕΙΡΟΥ ΤΑΞΙΔΕΥΤΗ ΚΑΙ ΠΕΡΙΓΡΑΦΕΙ ΤΑ ΠΑΝΤΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΑ ΜΠΟΥΝΤΡΟΥΜΙΑ.
Πιπερούλα|4|False|ΓΙΑ ΠΑΡΑΔΕΙΓΜΑ: ΤΟ ΔΙΑΒΟΛΙΚΟ ΜΑΤΙ ΣΤΗ ΠΟΡΤΑ ΡΙΧΝΕΙ ΘΑΝΑΤΗΦΟΡΕΣ ΜΠΑΛΕΣ ΦΩΤΙΑΣ ΓΙΑ ΝΑ ΑΠΟΘΑΡΡΥΝΕΙ ΜΗ ΕΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟΥΣ ΕΠΙΣΚΕΠΤΕΣ.
Πιπερούλα|5|False|ΑΛΛΑ ΑΝ ΤΟ ΠΛΗΣΙΑΣΕΙΣ ΠΑΡΑΠΛΕΥΡΟΣ, ΠΟΥ ΔΕΝ ΣΕ ΚΟΙΤΑΖΕΙ...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπερούλα|1|False|...ΚΑΙ ΤΟΤΕ ΚΑΛΥΨΕ ΤΟ ΜΑΤΙ ΜΕ ΕΝΑ ΚΑΠΕΛΟ...
Πιπερούλα|3|False|...ΚΑΙ Η ΠΟΡΤΑ ΘΑ ΑΝΟΙΞΕΙ ΑΠΟ ΜΟΝΗ ΤΗΣ!
Πιπερούλα|4|True|ΣΥΝΙΣΤΟΥΝ ΝΑ ΑΦΗΣΕΙΣ ΤΟ ΚΑΠΕΛΟ ΕΚΕΙ ΠΑΝΩ ΓΙΑ ΕΥΚΟΛΟΤΕΡΗ ΑΠΟΔΡΑΣΗ!
Πιπερούλα|5|False|ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΡΟΧΑ!
Κείμενο|6|False|“ΠΗΔΑ ΚΑΤΕΥΘΕΙΑΝ ΣΤΟ ΠΡΩΤΟ ΜΠΑΛΚΟΝΙ.”
Πιπερούλα|7|False|ΕΓΙΝΕ!
Ήχος|9|False|ΜΠΟΪΝΓΚ
Ήχος|10|False|ΜΠΟΪΝΓΚ
Κείμενο|8|False|“ΙΣΩΣ ΝΟΙΩΣΕΙΣ ΜΙΑ ΑΙΣΘΗΣΗ ΟΤΙ ΠΕΦΤΕΙΣ. ΕΙΝΑΙ ΦΥΣΙΟΛΟΓΙΚΟ. ΕΙΝΑΙ Ο ΣΥΝΤΟΜΟΣ ΔΡΟΜΟΣ.”
Κείμενο|11|False|“ΑΠΟΛΑΥΣΕ ΤΗΝ ΑΝΕΣΗ ΤΟΥ ΛΑΜΠΕΡΟΥ ΙΣΤΟΥ ΧΩΡΙΣ ΚΑΝΕΝΑ ΡΙΣΚΟ: ΑΥΤΕΣ ΟΙ ΑΡΑΧΝΕΣ ΕΙΝΑΙ ΦΩΤΟΣΥΝΘΕΤΙΚΕΣ ΚΑΙ ΤΡΕΦΟΝΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗΝ ΑΝΤΑΝΑΚΛΑΣΗ ΤΟΥ ΦΩΤΟΣ.”
Κείμενο|12|False|“ΠΡΟΤΕΙΝΩ ΕΝΑΝ ΓΡΗΓΟΡΟ ΥΠΝΑΚΟ ΓΙΑ ΑΝΑΖΩΟΓΟΝΗΣΗ ΔΥΝΑΜΕΩΝ.”
Πιπερούλα|13|False|ΑΓΑΠΩ ΤΟΣΟ ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ!
Ήχος|2|False|Πουφ!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπερούλα|2|False|ΞΕΡΩ ΠΟΣΟ ΔΕΝ ΘΕΛΟΥΝ ΟΙ ΓΑΤΕΣ ΝΑ ΒΡΕΧΟΝΤΑΙ.
Πιπερούλα|3|True|ΜΗΝ ΑΓΧΩΝΕΣΑΙ!
Πιπερούλα|4|False|ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΡΟΧΑ ΚΑΙ ΓΙΑ ΑΥΤΟ!
Πιπερούλα|5|True|ΚΑΙ ΣΕ ΛΙΓΟΤΕΡΟ ΑΠΟ ΔΕΚΑ ΛΕΠΤΑ ΑΠΟ ΤΗΝ ΕΙΣΟΔΟ ΣΤΟ ΜΠΟΥΝΤΡΟΥΜΙ, ΚΑΘΟΜΑΙ ΣΤΟ ΘΗΣΑΥΡΟΦΥΛΑΚΙΟ ΜΑΖΕΥΟΝΤΑΣ ΦΥΛΛΑ ΑΠΟ ΤΟ ΣΠΑΝΙΟ ΝΕΡΟΔΕΝΤΡΟ.
Πιπερούλα|6|False|ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΕΙΝΑΙ ΜΑΓΙΚΑ!
Πιπερούλα|1|True|Ο, ΚΑΡΟΤΟΥΛΗ;

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Κείμενο|3|False|“ΕΠΕΙΔΗ ΠΗΡΕΣ ΤΗ ΣΥΝΤΟΜΕΥΣΗ, ΘΑ ΠΡΕΠΕΙ ΤΩΡΑ ΝΑ ΜΠΑΙΝΕΙΣ ΣΤΟ ΔΩΜΑΤΙΟΤΟΥ ΦΥΛΑΚΑ.”
Πιπερούλα|4|True|Χμμμ...
Πιπερούλα|5|True|ΤΟ ΜΕΓΑΛΟ ΑΦΕΝΤΙΚΟ;;
Πιπερούλα|6|False|ΑΛΛΑ ΠΟΥ;
Πιπερούλα|7|True|ΑΧΑ...
Πιπερούλα|8|False|ΣΕ ΒΡΗΚΑ!
Πιπερούλα|11|True|Πφφφ...!
Πιπερούλα|12|False|ΠΟΛΥ ΕΥΚΟΛΟ ΟΤΑΝ ΞΕΡΕΙΣ ΤΟ ΑΔΥΝΑΤΟ ΣΗΜΕΙΟ!
Κείμενο|1|False|“ΠΙΑΣΕ ΕΝΑ ΦΤΕΡΟ ΚΑΘΩΣ ΠΡΟΧΩΡΑΣ”
Πιπερούλα|2|False|ΔΕΝ ΥΠΑΡΧΕΙ ΕΛΛΕΙΨΗ ΦΤΕΡΩΝ ΕΔΩ!
Ήχος|9|True|τικλ
Ήχος|10|False|τικλ

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Ήχος|1|False|Σρρρκκ!
Πιπερούλα|2|False|ΑΧΑ! ΕΔΩ ΕΙΝΑΙ Η ΕΞΟΔΟΣ!
Ήχος|3|False|ΓΟΟΥΥΥΠ!
Πιπερούλα|5|True|ΙΟΟΥΥ....
Πιπερούλα|6|False|ΕΙΜΑΙ ΣΙΓΟΥΡΗ ΟΤΙ ΥΠΑΡΧΕΙ ΚΑΤΙ ΕΔΩ ΜΕΣΑ ΓΙΑ ΝΑ ΑΦΑΙΡΕΣΕΙ ΑΥΤΟ ΤΟ "ΠΡΑΓΜΑ"...
Πιπερούλα|7|False|ΚΑΡΟΤΟΥΛΗ... ΜΠΟΡΕΙΣ ΝΑ ΤΟ ΔΙΑΒΑΣΕΙΣ;
Πιπερούλα|8|True|Χμμ... ΚΑΙ ΒΕΒΑΙΑ ΔΕΝ ΜΠΟΡΕΙΣ...
Πιπερούλα|9|False|Αχχ...
Πιπερούλα|4|False|?!
Πιπερούλα|12|False|Γκρρρ!!!
Πιπερούλα|10|True|ΤΟ ΗΞΕΡΑ!!!
Πιπερούλα|11|True|ΗΤΑΝ ΠΟΛΥ ΚΑΛΟ ΓΙΑ ΝΑ ΕΙΝΑΙ ΑΛΗΘΙΝΟ!
Πιπερούλα|13|False|ΙΣΩΣ ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΔΕΝ ΜΠΟΡΟΥΝ ΝΑ ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΤΟΥΝ ΟΛΕΣ ΤΙΣ ΚΑΤΑΣΤΑΣΕΙΣ...
Ήχος|14|False|Παφ!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπερούλα|1|False|...ΕΚΤΟΣ ΚΑΙ ΑΝ
Πιπερούλα|2|False|ΓΙΑΑΑΤΣ!!!
Ήχος|3|False|ΠΟΥΦ!
Πιπερούλα|5|False|...ΤΑ ΒΙΒΛΙΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΡΟΧΑ!
Πιπερούλα|4|True|ΟΧΙ, ΙΣΧΥΕΙ, ΓΙΑ ΚΑΘΕ ΠΕΡΙΣΤΑΣΗ...
Αφηγητής|6|False|- ΤΕΛΟΣ -

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Συντελεστές|1|False|ΑΔΕΙΑ: Creative Commons Attribution 4.0. ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΚΟ: Krita 4.1, Inkscape 0.92.3 σε Kubuntu 17.10. ΣΧΕΔΙΟ & ΣΕΝΑΡΙΟ: David Revoy. ΣΥΜΒΟΥΛΟΣ ΣΕΝΑΡΙΟΥ: Craig Maloney. ΑΝΑΓΝΩΣΤΕΣ ΠΡΟΕΚΔΟΣΗΣ: Ambernite, Craig Maloney, CalimeroTeknik, Jookia, Midgard, Nartance, Popolon, Quiralta, Valvin, xHire, Zeograd. ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΕΚΔΟΣΗ-ΜΕΤΑΦΡΑΣΗ: ELIAS FOTOMELODIOS ΒΑΣΙΣΜΕΝΟ ΣΤΟ ΚΟΣΜΟ ΤΟΥ ΕΡΕΒΑ ΔΗΜΙΟΥΡΓΟΣ: David Revoy. ΚΥΡΙΟΣ ΣΥΝΤΗΡΗΤΗΣ: Craig Maloney. ΣΥΓΓΡΑΦΕΙΣ: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. ΔΙΟΡΘΩΤΕΣ: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. 28 ΙΟΥΛΙΟΥ 2018 www.peppercarrot.com
Συντελεστές|3|False|Μπορείτε και εσεις να συνεισφέρετε στο έργο Η Πιπερούλα και Ο Καροτούλης στο www.patreon.com/davidrevoy
Συντελεστές|2|False|Η Πιπερούλα και Ο Καροτούλης είναι εντελώς δωρεάν (ελεύθερο), ανοιχτού κώδικα και υπάρχει χάρη στην υποστήριξη των αναγνωστών του. Για αυτό το επεισόδιο, ευχαριστούμε τους 1098 συνεισφέροντες:
